重倉咗hktv， 希望肺炎爆得勁啲

爆得越勁越好
死幾多人i dont give a fuck
我只care我賺到幾多錢

好黑心

隻野炒完
自己睇路

貼倉啦，得個吹字！鍵盤廢青

重倉？？？？吓？？？

良心可以換到錢我唔介意有良心

屌你 咁撚少錢 仲要咒多啲人死 狗都不如

頭肩頭...

你諗下，佢哋嘅死可以換做我嘅錢，死得幾有價值

疫苗年底開始交貨, 下年頭就交大貨, 仲爆乜尻

秒

32K=重倉
咁你明點解52歲咁多人破產啦?

嘩 時昌呀

變種 再爆

夠中國播毒黑心

時倉迷你昌

佔4成倉 真係幾重喎

得唔小心既人先會出事

Dllm講咁多野得3萬蚊

癲= ="

唔爆又點先？